[公審學校]唔睇fb唔知依家啲家長真係咁撚痴線

五個小孩的校方迫完學生退學再兇查詢既家長出律師信

個樓主話因為唔填監護人比學校勸退
心諗咁小事點會叫你走
睇睇下個樓主原來係痴撚線

仲話已經告到去教育局唔鬥死個校長唔罷休咁

事主本人fb仲有勁多人撐佢

洪曉嫻你想搞大件事呀嘛
宜家幫你

洪曉嫻同佢班癲雞點解咁抗拒填監護人呢？？？？

推

佢個癲雞fd Emily Chan
身為黃絲仲要政府幫手批鬥校長
影衰黃絲

推呀！大力推

臭閪洪曉嫻攞打壓極權黎連登開po
就以為連登仔會幫你公審元崗
你呢啲西客唔讀就過主啦屌你老母

條女有撚病
十幾年後又教多個港女出黎

五個小孩的校方迫完學生退學再兇查詢既家長出律師信

呢個post同一單嘢
個樓主一樣癲

個樓主就係洪曉嫻
佢仲係fb扮撚曬野話冇連登ac

佢係咁啄住校長勸退呢個做法
佢三日唔埋兩日就搞事
學校邊得閒同佢玩呀
收左佢個女做學生真係前世唔收

唔明喎 有冇邊到有得睇番咩事

藍絲 差佬 佢地既暴行係連登已經無人care

黃絲屙篤屁都要拎上黎講幾個post

之前indie band全部黃到仆街
俾個藍絲犯法搞party rm老細搵呀黃區議員投訴完
成個連登跟風屌d indie band

連登就黎比共產黨撚到變藍絲大本營

難怪我 block 咗你

五個小孩的校方迫完學生退學再兇查詢既家長出律師信

你地咪繼續熱狗化囉

記得睇佢之前出本書
話好多年前去示威嗰陣特登着高踭鞋扮OL等啲狗唔知佢都係示威者
有一次唔知係菜園村定高鐵定咩佢話佢去示威嗰陣浸到由頭到腳全部都係KY等啲狗捉唔到佢 好撚癲